Ну тут все просто, закидываешь в папку "crop" картинку которую нужно обрезать,
потом открываешь сайт с этим индексом, при условии что у тебя включен локальный 
сервак все заработает и обрезанная пикча магическим образом окажется в папке "result".
Если ты такой же ленивый фраер, что и я, и тебе впадлу каждый раз очищать две
папки в ручную, то подкину тебе идейку: создаешь батник (.bat) и в него
закидуешь скрипты на очищение этих двух папок:

del D:\open-server\ospanel\domains\crop-image\result\* /q <br>
del D:\open-server\ospanel\domains\crop-image\crop\* /q

